雙胞兄弟娶雙胞姊妹 網友錯亂：誰是誰？

雙胞兄弟娶雙胞姊妹 網友錯亂：誰是誰？

#吐司切編：搞得我好亂啊！叔子？姨子？老婆？老公？
影片來源：梨視頻

基因都一樣，不用分那麼細

互戴綠帽都唔知
生出來個仔女一樣樣
然後綠帽就係呢一家到傳承落去

生出黎係咪連dna都分唔到邊個打邊個

一對生個似80%父20%母，另一對生20%父80%母